義士最鍾意食咩

我想買d送去表心意
自己整你地食唔食

唔好話我冷血，大家無去過前線嘅話，就唔好再幻想啲年輕人餓到發生咗飢荒咁！真心佢哋係無錢買防具為主，雖然食物都係要嘅，但真心講，唔使搞到大食會咁又煲湯又煮飯呀 ？又想返去2014年重建金鐘佔領區 ？而家唔過夜次次清架！

同埋，講講講，講乜吖？到最後真係親手拎防具上前線嘅有幾多人？重申：唔係路口物資站，而係如果有三千人親自到前線交防具，都夠嚇死企對面啲警察啦！三千人買麥當勞係唔會令警察驚架！更加唔會令政府驚！

香港人，究竟係想輸定係想贏呀？做實事啦！唔好再逃避去攞呢啲愛心光環啦！唔好浪費年輕人五十幾日來嘅心血呀！你問佢哋係想食麥當勞定大人可以切實咁罷一日工呀？
係！兩樣係可以並行嘅！不過而家唔係點煮飯點煲湯佔據大部分人嘅討論囉！反而買真正防具都少提！罷工呢？去咗邊呀？

由星期日傳出港澳辦開記者會後，晚上就大量飢荒post出現，我一直唔陰謀論，只係想今次爭取到最多就係成功，突然邊L個將件事帶到去歡樂滿東華咁 ？星期日拉咗49人都少人提！

去過稍前位置都知（夢境咋！聽人講咋！）有政黨一直想喺年輕人建立行動大台，係呀！市民已經睇撚到你哋喇！年輕人唔睬佢哋，佢哋而家就製造風向同中產埋手！

中產又好，打工仔又好，我哋最大嘅威力就係錢，但唔係用嚟買飯券囉！係要動搖香港嘅經濟，一兩日都好！切實地去罷工先至係最大回報年輕人同救香港嘅方法呀！

當然你仍然可以買麥當勞券嘅，不過第一件事應該去做嘅，係罷工囉！連登上啲飯民鬼acc，唔好以為無人知你班仆街做緊乜！唔L撚好轉我哋嘅風向！大家嘅麥當勞只係贖罪券咋！

和理非大絕，唔係買飯票，係罷工！你心痛年輕人嘅，更應該罷工！記唔記得 ？呢場罷工根本617就應該罷架啦！當日係邊啲組織叫停架 ？！醒下啦！喂香港人！唔好將所有注意力放落食飯度好嗎 ？至少兩成食飯，八成罷工呀！

唔好講兄弟爬山，我唔知有啲政黨係咪同年輕人爬緊同一座山，我淨係知現場好多大人，半數人一人拎個包同一個豬嘴去就解決到大部分嘅問題！

前線無飢荒！年輕人係人窮但志不窮！需要我哋實在嘅支持！成年人，唔好再提「血債票償」喇！想收割選票但又失敗，又轉而想去引發我哋同情心嘅政黨（係呀！飯民！講你哋呀！唔好再講鄺仔做過啲乜，而係一般飯民究竟你哋做過啲乜 ？唔好再抽年輕人後腳！）破壞行動啦！

重申一：唔要大台眾籌食物分散大家注意力，我哋香港人行到今日，唔係靠大台架！
重申二：年輕人係要我哋實際嘅支持！你可以一邊攪食物一邊攪罷工！
香港人要贏，就係要罷工！
香港人要贏，就係要罷工！
香港人要贏，就係要罷工！

再重複：請唔好同我講兄弟爬山，有啲人同年輕人爬緊嘅根本就唔係同一座山！你可以唔同意我對飯民嘅睇法，但一定要積極攪罷工！
要令政府知驚，就係需要罷工！！！

有心就畀Cash

唔好，因為唔知你係唔係鬼，你都買算，唔好整

但我煮野食好叻...

同埋你望到現場無嘢食先買，買多咗又嘥。寧願下場買

我覺得自己最叻既技能都用唔到好廢

我整野食真係好勁

［我係小朋友］ 畀人請過食兩次飯 入嚟教你點幫小朋友 唔好再洗版 文長

咁你自救啦

整energy bar
得閒除口罩食野既多數係中後排
前排邊個同你除口罩

好，我整朱古力曲奇粒粒energy bar，外脆內軟，紮實佢不失juicy，好有信心大家都覺得好食

入五星酒店做，賺到嘅錢捐出來

我唔會將工作同興趣混埋一潭，但係我會將天下間最好味嘅嘢整比義士食

想食芝士蛋糕

616收過曲奇覺得好窩心
多謝晒